點解咁多人傷，唔見白lin傷？

屌佢老母仲廢撚過街場，學鍠話齋唔該快啲斷腳